Задача1: Хорошо

Попробуй позапускай код:
def delete_from_list(list, number):
    list.remove(number)


my_list = [1, 2, 3]
delete_from_list(my_list, 2)
print(my_list)


def delete_from_list(list, number):
    list.remove(number)
    return list


my_list = [1, 2, 3]
my_list_2 = delete_from_list(my_list, 2)

print(my_list)
print(my_list_2)

Задача2: Хорошо
только у тебя не array , а set должно быть в имени переменной

Задача3: Хорошо

Задача4: Используй значимые имена переменных, даже если в условии написано n и r
Хотелось бы больше ООП
примеры можно глянуть тут:
lesson6_11_11_2021\homework\alexandra_bortovaya(aaziex)\alex_examples